《神奇女俠》導演Patty有晒計劃完成三部曲

執導DC口碑片《神奇女俠》（Wonder Woman）出晒位的女導演Patty Jenkins近期拍完續集《Wonder Woman 1984》，受訪時表示對第3集已有清晰計劃，更透露無論由誰人掌鏡，她亦已對「神奇女俠」如何於她手上作別有想法，又明言：「我對呢個（結局）好有熱誠。」似乎想獨力完成三部曲，成為繼名導基斯杜化洛倫（Christopher Nolan）與Sam Raimi後，第3個執導超英三部曲的導演。至於華納電影公司暫時仍未表示有意再添食。